# Modules
Реализация модулей, которые мы сможем использовать во всем приложении. Выделил три основных модуля: 

* Модуль оплаты
* Модуль ачивок
* Socket модуль

Модуль оплаты мы сможем подключить в любое место где нам понадобится система оплаты. 

* Бар
* Оборудование
* Тренировки

Данный модуль будет иметь такой функционал

	* Оплата осуществляется кредитами платформы по соотношению 1 к 1 к гривне
	* Промокоды
	* Максимальный долг 100грн
	* Внос депозита (кредитные карты, apple pay, etc).
	* Управление доступными способами оплаты.

Socket модуль:

* Доступность актуального меню по линку
* Фото и видеосъемка и автоматическая публикация в кабинете
* Нотификация
